買唔買今年6月機票

我見到d機票好平 但依家疫情咁搞法
大家覺得今年6月機票去日本/韓國 買唔買好

我都想6月去旅行 但依家真係諗諗先

去唔到架喇日本仲唔封關 我都cancel哂今年啲旅行

岩時間價錢咪買
香港都唔見得好安全

唔買啦，買左又多樣野心掛掛

仲日本
六月應該爆到九彩
奧運估計都會delay/cancel